屌你個閪 馬會又派錢做善事

係人都知利物浦一向食住曼城
今季仲要有埋世一龍門同中堅

曼城入到波都當你贏

夠薑就直屌客勝
懦夫就買盤

年青人唔好成日話社會唔畀機會你地
我就搵定agent星期五睇樓

你呢？

我利已經9連勝, 仲受讓擺明派錢啦
垃圾鏝連水精宮同李城都踢唔嬴, 咪撚搞笑啦

贏就真係贏緊
睇下高爸B畀唔畀面贏少d

若要生活好，ALL IN 利物浦

已經all in左等收錢

以後唔洗唱歌唔洗篤波
專心賭波

諗定睇咩樓未

呢次真係要買利物浦,

有無人借5雞野買客勝
完場還8雞

all in

我有5雞我都自己買
穩陣過搵幣少

上次對阿記聽手足講已經賺左一大筆

今季不敗既利物浦3.25倍絕對值得一博。

on9馬會以為曼城主場好勁咩

仲買主既人可以驗一驗腦

代馬會多謝手足支持

ching搵咗agent搵人睇你層樓未

樓主，跟住呢

有賭未為輸 下場繼續

驗左未

跟住睇定邊間財仔特快批核
到下場再all in